求執相剪片Notebook推介

主要用嚟執相（LR、PS），間中輕度剪片（剪下旅行片），甚少拎出街
筆直：8K

另外幫朋友問埋，佢想買部文書機，輕便為主
筆直：5K
唔該晒巴打

如果筆直太少，就只求執相

又係時間推吓Amazon 平價Notebook (25)